伍公子:連登仔做婚宴MC

上連登咁認真做乜

我屌晒你哋老母(下省一萬字)

今晚唔拍掌既都係單身狗

Who?

咁都唔錯呀

全部女人都係雞新朗娶既係私家雞

搏唔到......

仲食人情饅頭？

核彈！要將呢場婚宴喜事推上國際！

反映cctai喺抗爭陣營已經係人所共知嘅笑話

大家畀d掌聲
恭喜新郎哥娶咗隻雞

最後

百年好合 永結同心

唔準你笑C-C-TAI

我都知鄭松泰係笑話

新郞帶帽冇人講？

我正式宣布呢場婚禮已經玩完

恭喜新郎食到N手閪，幫條臭雞埋單！

發生咩事？

Cctai手足大曬！
你係五毛你係鬼！

呢枱係單身圍爐取暖區

呢枱係食賓賓區

應承我 唔可以當condom係人情

手足

婚宴開波 推

幾搞笑

連登仔:

屌 好應

駁吾刀..

笑死

一陣又嬲cap圖上fb啦仲講

國際戰線打左未？

你講少左 仲有分化撚熱狗黑警

好嬲
死黑警
同我推上熱門

你地係咪當新娘係condom

點解冇人講15分鐘後會上菜屌晒你地老母

鬥人情

邊個比少過1000邊個就係鬼

應承我 過咗8點唔好再影合照 快啲開席

pr 公司 拉

係咪當新郎新娘係condom

駁唔到

分化撚
拉

新郎新娘結婚咁大件事都冇人講？

你哋係咪當呢對新人係condom啊

呢個應該最符合連登

睇伍公子鳩up認真做乜

俾咁少人情都叫祝福?屌你老母偽祝福真喉住我老婆

當自己老師話學生咁 咪又係attention seeker

伴娘狗

扑ed

婚禮係件開心既事

伍生幾時結婚，到時請我地去飲

我地下次見

唔係想屌你老婆

伍公子又屌同路人

冇突發
重咗啦

屌你婚禮公司一定係PR 洗版

關連登咩事
淨係cctai班傻閪炸喎

who

記得有一個post係講去喪禮絕對唔可以講嘅說話，有個commment係到都用到：下個禮拜見！One! Two! Three! Four!

最後嗰句笑死

伍乞衣批鬥cctai手足

都唔知係咪熱狗嚟

好mean
但一針見血
連登仔唔好再on99

總有人鐘意用假膠態度鞭自己人屍
真係講笑笑下本來冇乜所謂
但依家明顯惡意越來越重
到最後真係俾呢d假膠搞散唔同陣營
佢地又唔會認自己有責任
只會調返轉頭笑香港人垃圾

永遠立於不敗之地

幾好笑，btw好多曱甴圍爐

唔係連登仔
係cctai 班戇鳩仔

今日xxx結婚無人講

好彩我係高登仔

唔係cctai班柒碌次次都核彈同永遠用啲濕鳩連豬推post
人地點binc
唔好一味凈係怪人分化啦

點解新朗帶帽依個核彈無人講

乳豬上檯無人講！？

到有日俾你地bin到冇人再開po推po個日連登就光復了

好綠

新娘換咗6次衫 點解無人講

嘩,好幽默好串阿

柯史聯婚！正式啟動！
所有食物將會全面進場！

事實上你哋係趕緊客

自作多情嘅極致

認真你就輸了

連登狗：yes sir

伍公子一定係波台狗笑cctai軍師

日日大大力對自己人binC
有野情願冷嘲熱諷都唔好好地講
將抗爭口號同symbol 膠化
咁樣一定最唔趕客啦

波台同娛樂台嗰啲叫咩? 高級戇鳩仔?

分化block

唔好搞我呀大佬 我知錯喇

最後我想講句

光復香港！時代革命！

連登仔MC: 明年今日再見

深黃MC: 起菜同match in歌轉榮光+海闊天空

不如問下你地自己有無當過其他人係自己人先
想人地幫手推post就屌曬人地老母先
Challenge 你就話人分化

呢啲所謂抗爭口號本身就係膠 而且打擊士氣

最重要係今後唔可以係太子 將軍澳 金鐘搞婚宴 因為唔尊重死者

日日喺到核彈核彈乜嘢乜嘢冇人講
攬撚住個熱門做人
一句兩句唔啱聽就話人國安五毛mon po狗
咁都可以話返人哋轉頭？

抗爭口號打擊士氣
咁社會運動會唔會摧毀民主

出面張簽名布要人！仲差3萬個簽名！

好好地講又唔聽咪唯有冷嘲熱諷

有聲

伍公子出名5毛熱狗黎

「屌晒你地老母」 「運動已死」 「核彈核彈」
算咩抗爭口號

我係講緊呢d

依個正
二百幻人簽名！

連登仔係益友

呢個最似

波台：弱智
娛樂台：思覺失調

Agger 由上年六月係咪都end game end game嘩眾取寵 不斷提都唔聽 到依家愈黎愈多花臣野 都廢事理班有勇無謀上腦傻鳩 抵比人笑

鷲哥參加婚禮情況：

老老實實，如果
1. 我屌哂你哋老母
2. 全世界同我_點前做乜乜乜
可以symbolise網上文宣人士

咁係呢班人嘅問題

Btw 真心覺得如果有更多人啲標題可以開到你咁，咁就好啦

就係因為呢啲野本身已經柒 先比假膠用黎冷嘲熱諷

學你話齋有咩咪好聲好氣講 講埋啲咩「當手足condom」 「再係咁運動就黎輸」

呢啲唔打擊士氣 唔睇到人心灰意冷？

300000個連登仔都係咁㗎啦

我都係七月先開始係連登出po
之前都試過執口水尾開過呢類標題
個陣純粹以為大家都習慣呢種表達方式
但後尾有次俾人屌先慢慢再摸索

其實依家都少咗人用呢d例句開po
但班私怨撚日鞭夜鞭

係咪倒轉咗

祝早日中出成功

伍大師喎
你覺得佢鳩up係你道行未夠

𡃁仔你咩台?
我就跟健吾嘅, 我一陣叫姐姐開post屌柒你班連登你

呢啲咪全撚部係你地平時講既野囉
情緒勒索 嘩眾取寵

未睇段新聞都要俾人屌老母
熱門少個抗爭post又講到最黑暗一日咁
小小野又話核彈
有聽過狼來了架呵？
到真係有大事既時候 啲人咪唔會咁上心囉
咁仲唔係打擊士氣

睇個正評數真係唔知連登係咪咁多on9定真係咁多打手
明明呢d post已經好耐無人咁開
而家開親都係d假膠同埋五毛係度串鳩d黃絲係鍵盤戰士
先用返個種style開post

睇下而家幾多5毛個個post都留言「手足」，「」
有d直頭改埋名做手足（連豬喊)咁既名
擺明又係串鳩之前黃絲/連登仔成日得把口
其實有留意開連登既人應該都知

偏偏呢個成日叫人唔好造神，但係連登唔知點解上左神台既人
講親乜都成班連登仔大師大師
直頭同d五毛一樣笑鳩連登黃絲都繼續係度
咁不如正評埋d五毛個膠啦

我屌哂你地老母啊 乳豬未上冇人講？

一入post就見到屌晒你地老母已經block撚左

28座大王

我係手足 唔係condom呀

好耐無
尋日叫人去太古城和你唱已經一個

我屌晒你地老母 今日大古成大合唱竟然無人講

樓主pin呢個

仲有前排拍條片笑鳩人成日講「你係咪熱狗？」
唔明點解又咁多人認同
而家d熱狗除左成日hashtag#預左被熱狗#隨便話我分化撚之外
就係成日問句「你係咪熱狗？」

自己一路做緊熱狗做既野
一路就講呢d黎話人屈佢做熱狗
真係立於不敗之地好似講呢句就對於佢做乜都唔係熱狗

我屌晒你地老母 今日大古成大合唱竟然無人講

你望吓呢啲po先啦
一直都有㗎
虛心啲接受人哋批評啦

其實你知唔知「你係咪熱狗」呢句點嚟

"已經好少" "你係咪想分化"
明明自己玻璃心唔話得要俾藉口自己

成個黃營咁大 唔係得你時事台手足架
有時真係自己人見到咁柒都會忍唔住笑

btw依家時事台最新soundbite應該係pr公司

關世衛撚事

我地下次再見！

花仔花女唔係condom

真 一唔啱聽就直接話人分化/熱狗/五毛

有人自願做多過公價人情= 新人呃錢

放心。有份抗爭既唔會上連登

屌得好

or無腦先會成日自己友打自己友

連登3 5 7 毛乜都有

事實就係好多連登仔聽到唔啱聽嘅說話就會屈人係熱狗 唔肯承認自己嘅意見喺受到黃營內部嘅質疑

熱狗唔支持制度內抗爭 就屈所有唔支持制度內抗爭嘅熱狗
而現實係黃毓民唔支持 亦有獨派唔支持
連登上亦都大把人因為屌過泛民就比人話熱狗

伍公子自己亦都屌過熱狗嗰套「進攻功能組別即係endorse個制度」係on9

佢波台玩膠咋on9

咁認真結婚做乜

你不如起下佢底先

笑撚到停唔到

其實香港人內心係咪好想比共產黨統治？

太撚把 唔使一樣字句 咪又係情緒勒索

連登已經極端到只係可以容許一種聲音，一有另一種聲音出現，其他人就一擁而上一齊屌佢話佢係5毛、熱狗、收咗共產黨幾多錢

我睇唔出除咗立場外，連登cc tai 同共產黨有咩分別？

伍公子係波台狗

我都停唔到

借個位
【就審721 / 推呢個】投訴郭偉健法官終極懶人包

又分化

再唔切蛋糕今日場婚宴真係會輸

應承我/答應我....

連登仔係咁嫁啦
一句屌哂你地老母就知係咩野人

???咩典故

駁5刀

呢度可能多幾百票， 手足可唔可以幫我置頂
行動post-多一票就係多,DSE散場派選民登記表,唔想到時立法會選舉又輸幾票

應該係一念無明

上連登點解唔可以認真？

呢度唔係高登係連登
高登係勿認真
連登唔係
與時並進啦

花式分化

引戰狗

冇人講咪你講囉屌你老母

屌

上連登真係唔可以認真

連登d黃屍真係好柒

新娘係雞 係公廁 想知再講

第一次做婚禮MC 你問我答

邊度神，之前有個post個個都叫佢做乞兒叫得不知幾撚過癮

主家席缺人!!!!!!係咪想影大合照搞唔成
拎生果走既就係鬼

唔係抗爭陣營wo

駁

乞衣又博關注

其實明顯係CCTAI 假膠
個個就以為真

cctai柒頭真係臭名遠播

伍公子真心膠

雖然講得啱
但唔需要將連登仔塑造成一個人

好多人成日覺得連登仔係一個人
其實唔係淨係得一種聲音
同一陣線都可以有唔同意見
更可況對家都可以用連登仔身份出post

你地係咪當兄弟團係condom

連我個度縮老母都話人情係咪比大少

新郎新娘已成condom

who? 咩撚野公子？